Land Rover 有冇人知哩個牌子易唔易壞

聽日講好似唔係噤多車房識整 同維修貴

聽日先講嘅嘢你都知

聽日再分享

唔係點焯你？

多，所以唔好買二手
新車返廠都跟得幾好既，係貴啫

新車無得頂，舊左冇得整

Discovery sport
4年幾，日日用行左七萬幾km
無野壞過，係頭燈燒左自己換
半年返一次廠五六千蚊
對上一次佢話唔知乜泵滲水話換左好d，幾千蚊是但換左

2010 130000里 換下消耗品咁樣

姐係半年保養下都ok

掂wo

新車揸咗半年都冇野壞算唔算耐用？
假日車平均兩星期開一次